有沒人覺得同人展開一段新關係好辛苦

分手半年，曾經迫自己試下同其他女仔發展，結果只係感覺到自己好攰唔想同人有更深入發展。

當見到身邊個個男仔朋友好響住同積極追女仔既時候，我只係感覺到展開關係係一件辛苦事情。

究竟有沒巴絲同我有相同感覺?

係好撚攰

有覺悟

真的提唔起勁

建立一段關係，不論係朋友定男女朋友，都意昧住有多小維繫關係既責任，而我就係好怕呢種責任

同你一樣呀屌

同感
未有男朋友前都覺得要迫自己多啲同異性交流
不過要迫
果時好似帶住個面具咁做人

好在依家找到了
希望可維持一世恩愛

係啊唔好話發展成情侶關係
識新朋友要同人social已經覺得好攰

唔通真係要迫自己?

識一個朋友，如果唔計hi bye fd，都要花心機維繫

上一段關係令我好失望，
實在太辛苦，
諗起要再建立一段新關係就頭痛